武漢肺炎爆發逾月，港府終製香港疫情地圖

武漢肺炎疫情爆發超過一個月，港府終於製作了一個網站集合所有資料的官方地圖，用手機或電腦都能隨時查看。

本港至今已有至少15宗武漢肺炎確診個案，政府終製作了新網頁，定時更新確診和懷疑個案、過去14天內確診個案曾經逗留過的建築物、過去14天內確診個案曾經乘搭的公共交通工具及日期、檢疫中心、急症室等候時間、以及個案趨勢圖等。

地圖

符合呈報準則個案？！

死字

唉

6/10

大家除咗罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

有排除個案，冇死亡個案？都話排除寫黎托？

自己開緊記招講17單, 個網都唔update